（建議）開個軍事台？

作為一個正常討論區，有軍事台好似冇咩問題，中國同臺灣啲討論區都有。

不過這個建議唔係緊急野，只係突然淋到，連尼可以處理完其他野在睇下點